就今晚事件，有無問題想記者朋友明天4點問警察

“昨天晚上沒有委任證的是正式錄用的武警嗎？”

推
雖然知道會無咩結果
問到黑警口啞都好

er

問乜鬼 都唔會答

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

今晚summary:

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者

9. 葵芳mtr 內放彈

「無資料係手，唔了解事件」

點解無記者問民建聯議員：你支持警察嗎

應該將民建聯同黑社會/黑警綁埋一齊，加上而家近區議會選舉，係好好嘅時機打沉民建聯。你見成班建制縮哂唔知去咗邊，咁難得嘅timing千祈唔好放過。問佢地黑警，問佢地721，問佢地811。